報捷！又多一間深藍公司同TVB割蓆

經各位戰士努力留言之後，美味假期話會考慮唔喺TVB落廣告！不過，有位唔多生性嘅「美味員工」竟然喺深藍group Save HK投訴，仲話全公司都係藍！

📌《投票時間》
咁多位戰士，想❤️放過佢定係😡繼續抵制?

順手like埋我哋Facebook唔該😭

請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

有無人留意到而家tvb最多嘅廣告就係自己吹噓劇集有幾多老吹岀嚟嘅跨平台收視想哄人落廣告算吧啦而家tvb=狗=不道德代名詞，搵tvb落廣告只係負資產

雖然旅行社而家都等執笠，無必要落廣告

幫手推成績表

留個言就叫FC?

真
過多一頭半個月中小型旅行社實唔掂

佢割咗係官方page講，員工個單就唔知啦

cctvb已經走緊atv條路
開始靠支那公司落廣告

近掛有果個咩鹿公子愛家，賣支國樓

【第貳拾玖期牆紙】 兄弟爬山

TG :
FB :
IG :
WEB:

推

放佢一馬，一星期

推，成積表

【TVB廣告商，醜聞逐日數】美味假期，用不合資格人士帶團 (11 Mar)

a餐巴打個po

反正都無邊間係黃

仲有一堆保健產品廣告, 明顯target中老年人

Push

冇錢賣廣告啫

佢深藍都表態會更加促成反tvb嘅廣告生態

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片譯左做英文 想搵Twitter手足幫手

小弟上左英文字幕但要搵Twitter手足幫手

🥱傻仔先落tvb廣告

繼續追擊至明確表態

放心啦，你表態前我都唔會比家族中所有老人家報名你旅行團

以前廣告時段講但主要想sell mytvsuper
之後只會東張西望講
有疫情後就廣告時段都播埋
30點以上收視就打晒飛機

利申 屋企兩老睇 冇得轉台

正解

大型都唔掂啦
大型多鋪位

大型應該更加靠支那人

黑警死全家

我

仲有搵佢啲偽人拍個唔知做乜鳩既廣告講防疫

大型已經俾國企買起哂
有大水喉
沒事兒

CCTVB 將舊劇放去Netflix，仲可能會有筆收入

好撚開心呀喂

全公司係藍朋友 咁串仲唔追擊佢

push

割都要半年冷靜期
上年先有幾間反口

大家唔好放棄CCTVB戰線

耀才證券

推

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

呢d旅行社經過今次疫情，10間執9間

佢仲係做大陸線，唔落都會執

我信，望下影視台

Tvb狗死撚開

up

幫推

Push notifications

多謝你幫我開post

推埋員工呢一單去官方度

我覺得我哋要谷起呢件事 幫佢短期做返 成績出嚟 等啲深藍全部棄船

全間都藍? 咁唯有屌到清盤

仲有御藥堂廣告未割

How about 喜蛙

美味假期呢d 細旅行社大部分團都係返大陸，佢唔落廣告都唔會賺到真香港人嘅錢

就係因為佢搵唔到食先同TBB割蓆姐 咁佢依家搵得返會點

老人台
啲藝員又老
睇啲人又老

想再戰美味假期嘅戰士要策略性少少：

1️⃣ 我哋立場：2020年廣告將會被永久抵制，但我哋唔會再重點狙擊順應民意嘅品牌
2️⃣ 即係點？大家喺post支持美味假期，分化美味假期同藍絲，但唔需要真金白銀去爆買
3️⃣ 記得用假acc，確保真朋友睇唔到「支持留言」，變相幫咗佢賣廣告

P.S. 之前楓之寶同TVB割蓆蓆小編都冇叫大家咁玩，但因為美味假期員工喺Save HK講全公司藍，又叫香港有良心嘅人做「曱甴」，真係太過份

有 air time都拎嚟打飛機吹奏收視
可其折墮

樓主幫手pin

多謝所有清算cctvb陣線嘅手足

果句啦
呢間藍到咁 員工都係
就衰佢成世啦

依家個情況 係人地冇錢俾先停賣廣告

好多公司都無錢落廣告

S

無錢又唔認

必理痛仲起tvb賣緊廣告呀

其實唔算割蓆, 旅行社根本冇錢賣廣告

間公司係藍, 割蓆都可能係無錢買廣告

無一間支那短線團係黃架喎好似

屌我老母上年去完黎 返到係係咁吹墟支那科技好好經濟好好建築好好

我心諗做乜鳩

推推推

成績表

見到好多藍絲嬲嬲豬

推keep住

出黎割都係想要我地生意姐
不過支那肺炎有撚人去旅行咩

高收視但無廣告效益可言

sorry 借個小位

【612九個月】今晚多區都有活動

放 吸引更多公司割！

朋友做marketing
話tvb啲sales而家核突到每個星期一有某一套劇集收視好少少就即刻cap俾啲marketing公司睇
例如套法證先鋒咁
最撚柒係推出左個乜撚嘢限量100秒套餐
可以逐秒逐秒咁買
每秒20元
然後同我個朋友講話而家仲剩返40秒咋快啲買啦

《行動POST》30萬,THX 2.0 ——10秒剿滅CCTVB

希望各位TVB手足幫幫手推，THX

其實黨鐵廣告唔洗追擊？

集中力量響TVB同東方戰線好似好啲，戰線太多好易分散力量

連準備開始做嘅劇，都要賣多一次廣告，
直頭話「廣告時段之後播出」，
勁核突

美味唔係主要做大陸任食團咩
呢個時候落黎做乜撚
邊個會去中國
番落黎就要14日

去Save hk自爆你落唔落廣告都等收檔啦

大棧仲落緊，仲有新聞台個d, 梳化倉都有

佢個收視假到無倫, 仲日日打飛機

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

真心樂見執笠，失業率50%再同我講啦

Push 大家要多做任務

721 811 831 101 1111 1117 新屋嶺 中大理大

nowtv同有線廣告費比起CCTVB平幾多？
有時見有線新聞台九點幾，同開電視19：00－45新聞時段多客戶廣告多到喊。尋日睇開電視七點新聞，10隻客戶廣告（包1個政府廣告）+抗疫小資訊（3個特約）。
有D由CCTVB轉咗去其他台落，例如楓之寶、50惠。

TVB已經係非主流媒體啦，藍絲公司唔cut廣告係佢自己蠢 如果M記唔落tvb廣告，罷食都會繼續，我地唔會忘記罷既root course

既然有CCTVB廣告客戶名單，會唔會有個播CCTVB餐廳名單？
西環好多餐廳播CCTVB。

多啲人加入

深藍公司

美味假期好多中國團

諗起亞視用港大民研話自己同CCTVB收視係64開

法治已死 無險可守

就係多舖位先有得同財團deal減租

個員工開左名，想知後續發展

唔好意思,借一借個位,因為好緊急

大家係咪忘記左死去嘅手足???依家連登5毛係度恥笑緊我地手足呀!!!

強力要求美國聯邦調查局派FBI專員正式調查關於香港2019 6月至12月所有來龍去脈 包括被失蹤和無故地出現頻頻的墜樓和墜海屍體的事件 找出凶手和一概有關連的人士作出拘捕 以及送上國際法庭受審 得到應得懲罰 令無辜受害死去的和平示威者得到安息

簽名唔係無用,就算係小小嘅力量,都要為死去左嘅手足平反,即刻同我簽爆佢!!!!!!

newgod美斯 帶棗兒

咪晚期亞視囉歲月留聲冇廣告㗎屌

笑撚死

想用嚟出post

理得佢地 我地宜家一係睇viu 一係就睇網上
由佢死

Pushh

Good

「鄭重聲明:
1.本社尊重每一位客人及員工之個人意見.
2.恭喜發財廣告合約已在新春後完結,本社只是一間普通之旅行社,只從商業上看,並無政治立場.
3.個別員工在平台上發表之言論純屬個人意見,並不代表本社及其他職員.

因而引發之誤會,本社深感抱歉!!」

more ! more!